民權法通過前...黑警不斷濫捕

證明咗我地做得啱
一通過咗民權法
黑警準備仆街
你地會變成林鄭condom

香港有超過200萬市民甚至仲更加多

黑警你拉得幾多

香港人一日都打不死

民權法通過前，黑警不斷濫捕

睇黎黑警真係好驚民權法通過

黑警你地不斷濫捕都冇用
只會反效果
美國國會都好大機會通過

各位香港人唔好放棄
9.8 I Love 美國

10.1 送大禮俾中央

黑警/高官你們...... 多行不義必自斃
小心你地有報應

呼籲巴打絲打唔好再圍狗屋
只會送頭，唔值得
撚狗都有好多方法
或者留氣力機場或者10.1國慶

五大訴求！！！缺一不可！！！

We are Hongkonger ^_^

希望大家PUSH

大家加強文宣

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

歡迎借位

PUSH

完全係垂死掙扎同作最後報復
所以手足們忍一忍
順便充充電休息下
留力下一步更大0既抗爭
10月前0個半個月時間好關鍵呢

🇺🇸🇺🇸

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

林鄭一棄黑警 就係清算既時候

一日未通過始終都係仲有變數
咪瞓身落去
雖然呢個真係我哋唯一出路
再衝突落去只會有更多手足被捕
暫時喺特朗普既商人立場嚟睇幫助香港仲係1個win win局面嚟
所以1定要忍埋呢個禮拜

民國時期都仲會還
支共真係垃圾

前線保留實力
民權法一過可能形勢更有利
十一都仲唔回應香港人訴求 就玩大佢同中共賀壽

送大禮

10.1

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

到時D黑警跪住同市民道歉
係上空放TG 放乜彈乜彈
等等等等~

然後放人就話 香港有法治？

其實我想問咁之後呢
立左之後我地會點 之後要做咩

907 入機場
908 美領見

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

太子

香港人精神打不死咋
人係會死嫁，各位真係要萬分小心呀

民權法係點架？？

手足唔好再圍狗屋啦 唔想再有人出事

唔好再打飛機好無
到發生左再講,我覺得大家對人權法太樂觀

留力悼念賀國慶呀

唔好放負能量好冇
至少要抱著一絲希望

唔係放負能量,係驚大家期望太大,到時會更失落,會適應唔到/不知所措
人權法通過就一定嫁啦,但問題個內容會係點就未知之數,
感覺上無我地講既咁樂觀,當然我都希望係我諗野太負能量啦
總之大家加油啦

唔好搭地鐵

覺得得返攬炒一條路可以行

另外攬炒巴幫緊我哋

真心一問, 其實真係有用咩? 班黑警冇美國資產又唔去美國玩咪得囉

Push
Push

太子現場FA指：
-黑警要FA交出身分證明同FA證先比救，故意延誤急救
-傷者有氣促，FA建議解手扣抒緩，黑警唔比；建議除衫，黑警又話係證物唔比，最後bargain一輪只比剪開一半，又故意將人道急救置於執法之下
-傷者頸椎腫 有血 應有骨折傷勢 氣促，昏迷至離開上白車
-黑警圍住走，唔比任何人跟車，或者問去邊

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

過左又點？
班狗最多無得去美國
但手足咁就一世

隆裕太后頒布清室退位詔書確立民國係大清嘅正統繼承

希望加入一條,當過差唔可以移民

推

p

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

只要唔放棄就會有希望

但係班人醒啲啦仲好似去玩咁，，快閃變慢閃，一群人撘車又有，日日被捕

美資銀行？

放咗風之後感覺士氣高漲咗

海外文宣要更加加強
Extradition bill 唔會最大concern
最重要係雙普選, 警隊濫櫂, 酷刑, 中共干涉

condom

一定要打國際牌

唔可以畀林鄭黑狗奸計得逞

緊急呼籲巴打絲打盡快推上 Twitter
民權法一定要通過

唔可以比林鄭黑狗 奸計得逞

🇺🇸